商台記者被打

商業電台晚上在社交媒體發佈片段，顯示警方今天晚上在金鐘正義路驅散示威者期間，商台記者在採訪時雖然多次表明身份，仍遭警員揮棍多次推撞，商台表示記者並無大礙。片段顯示，商台記者已清楚說出自己是記者，但其中一名警員的回應是「記你老母！」：